離境大堂閘前個行李車陣，可唔可以係開番中間位俾人走

而家完全唔掂，只會同旅客造成沖突

突然好多PO講塞機場冇用 - 好撚多三毛又做野, 睇下張圖
原本3點幾4點, 大家都話要人要人....突然間而家個風轉曬~
3毛食屎啦~

唔係唔去機場呀，係要果個位放條路俾人走，反正都停左飛，而家搞到好似平時示威整防線咁有咩用